民建聯陳恒鑌否認發布政府加強防控假消息 引發新一輪搶購潮

陳恒鑌否認發布政府加強防控假消息

網上謠傳行政長官林鄭月娥下午舉行記者會，公佈多項嚴厲的抗疫措施，即時通訊軟件亦流傳，相關訊息是由民建聯立法會議員陳恒鑌發放。陳恒鑌回應指自己與事件無關，批評有人不負責任，企圖造成社會恐慌，引發新一輪搶購潮，呼籲市民小心求證。